[推到完場] 曼聯 vs 屈福特2

1001唔開post 橙

馬仔

又有d低汁球迷鳩屌

即討有呢條規矩咩
真心唔知

屌 有時以為妹妹個頭係個波

2:0

下半場唔順wo
係時候換隊長出黎

美斯r

似係廢老睇馬仔唔順眼，吓吓攤手畀面色

好冷靜

亨利

馬一招終於有

享利

等到

馵

馬仔終於入

馬仔一助攻一入球

災難性演出

一招

馬子

hazard class

射得出啦

唔順都入到波 千祈唔好順

終於

唉屌仲未番到屋企

幾驚條撚樣又舉旗

憑乜

馬仔笑

Daddy都有慶祝

係即討到留言 姐係active緊啦 1001順手開番個post都合情合理

望遠射近

馬仔！！！！！

馬仔CLS

馬仔 入波啦

好波

馬仔災難級

Hehe今日d tackle

伊巴頂撚住高美斯

又新女？

馬詩雅

廢老彈得靚

又入波又助攻 雪得

爆炸準備

16場不敗

勁到

keep 住

上季下下燙遠

大大力打落摩佬度 咪撚再雪

sad你老尾牙 食撚屎啦

廢老好想入波
兩球佢都差啲

馬詩雅，災難級

daddy雪親d 人出黎都入波

rooney, 小豬, 馬仔, 爆炸

馬仔都好fit

摩佬好激動

唔知有冇同伊巴慶祝

伊巴入返球追神射手

hehe
馬神

整個3M入波

對面果個尼安係咪米蘭果個黎

食碗糖水先

伊巴咩事

千祈唔好返

廢老阻人視線 應該判入球無效囉 4424

廢老有無埋去慶祝

屌你老母摩連奴

對侯城出享利咪贏波囉屌

希望之後唔好又雪佢

伊巴

馬仔
E巴醒呀遮個龍

咪撚番屋企住呀

Calmly done

準備上第5食住利狗

全靠廢老頂住個龍

5弟

摩佬仲敢唔敢雪馬仔?

完左場你先好番屋企呀

享利入波廢老好似無慶祝

災難級

hea多半粒鐘先

馬仔下場又冇得踢啦

鏡頭影到咩

大家感唔感受到我愛人要出黎喇。。

馬仔今晚好生好勁喎

伊巴一野食左高美斯身位入波

其實今場打得真係唔好 硬係好似唔係好順咁

入唔到十球都唔使旨意下場有得踢

係時候追下一隊入球 屈福幾多倍？

咁好波 點解成日話佢無機會啫 , 咪撚哂野好心啦

佢地幾個表現仲好過普巴

屌......

發現屎波寧下下企係前面就當封咗位

差finishing
唔係今場既事

呂痛

廢老好想入波

好順喎，係差埋門一腳

大家一齊shout 一招一招

留意到我一開po 幾秒就入波

你夠膽買？

廢老無力射

你撚多左

癈佬

拎英超前唔准番

hehe跑動咁大真係屈機

換廢老抖下啦。場場咁博都唔掂

今日比人吹兩次喎

無知一問 屈褔到底邊個係領隊 次次影親都係兩個人一齊傾梗

你delay 未開po就入左

似係佢唔想走多d

人嚟！同我推撚爆呢個post 等op開多個po

要檢討下

廢老換福可能順好多
依家人地局攻, 我地打反擊要快

已經準備入級法庭出禁制令

又係死曼9巴打功勞

不願面對

盲又俾人撚狗

盲..

到時又有人屌福仔英冠料

認撚住嗰位巴打 一陣失波入佢數

差D 收皮

考牌王 訓哂落地都剷唔到個波

blind

對唔住大佬

盲後備料

盲係禁區訓落去個下個心真係離一離

阿盲解圍 解入 12 碼點

英冠料

仲未考完牌。。

希望shaw遲下可以解凍fit返

馬仔:唔好話我唔比波你啦廢老

落腳果下禁爆個平安鐘

Hehe跑到就死咁款

防守黎講shaw 都係麻麻

老豆:斬呀~~斬.gif

場場都係

佢今場好撚好j

shaw得個快字

馬達今日瘋狂插入禁區

heh差d

馬達今日d走位好好j

成隊波都開始慢落嚟
今期印花又有咩換

廢話？

盲如果唔係有個名宿老豆 以加踢唔踢到荷乙

樹仔。。。

呂痛而家淨係諗 入波

伊巴唔ok 急住入波

換走廢老未

老獨

主場都輸氣勢唔撚係啊

伊巴災難級

盲又被硬爆

盲

廢老做左朗尼個位

盲...出隊長都好過佢啦

3M

放題

佢d出波係好j既

廢老咁心急証明自己做乜

應該踢緊街場

夠la, 留力打歐霸la
要出隊長la

盲人放題

換走盲啦 要clean sheet呀

mata > 爆炸100%

更正 荷丙

最怕妹妹贏緊兩粒想攻埋一份
唔幫手防守，條左路俾人中出

Shaw未

！！！！！

第幾次啊盲

點解伊巴無曬d衝力射球

爆炸⋯⋯

冇力冇角

又換爆炸
似係同一條方程底換馬達

爆

盲呢啲真係中出料

bao jar ready

盲又俾黑腸輪

又出爆炸 希望唔好打中場

其實佢都唔算獨，好多球都交

又爆炸狗

大佬河去咗邊
又爆炸

收嗲啦

週身刀，無張利

廢老7左成場等陣有波入架啦

屈仔開始識得屈我地左邊

又話剪頭髮, 都仲係爆炸頭既

你當佢踢ajax流架咩
係荷甲冇英超咁勁

狗你老母

盲真係俾人撚到傻

妹妹有咩貢獻過

被大肉腸老強中出

妹妹又跟唔住俾人射

補位跑死hehe

極速生番

洗頭咋，難得洗一次頭

馬達又要被換

70分鐘男

又踢唔晒

幾時出 rashford

Mata: 又係我

伊巴比我感覺球球都HEA射

應該出爆炸換馬達啦

好心就換走blind
下下比人爆

70分鐘男馬達

70分鐘男人又俾人換出

老花睇唔準個波

馬達下半場都跌左watt 冇乜力啦

迪屁

..... llm

換福仔好過啦屌

好想睇朗隊

馬達終於可以接受掌聲

不了,換福等於換一招

識閪波咩你

屌你老豆, 咩事成日7x分鐘換馬達

福仔撞位wor..

又係馬達

又唔係要打燒味入波 換爆炸做乜

冇計 落左order要佢全力全場奔走
頭先半場已經6.5km

佢老豆係當時領隊 你咪撚阻住的百屌成材得唔得先

佢撚識波咩

拜利

用馬仔好過

應該真係唔夠氣
但換黎換去都一定係爆炸換馬達
係人都知你點換

唔換又比你地屌儲印花

De Gea

ddg...

爆炸同廢老雙箭好過啦

DDG

多數似體力問題
打得好同唔好都係7x分鐘換

嚇死

ddg

世界級

好名好名

睇爆炸不如朗隊

認真 應該用lin換

河 B 應該係最好嘅組合

調位啦 廢老咁想落去

妹妹定爆炸踢10號位

要不是DDG...

換邊個都屌

agger

何b仔

大佬河打左閘好過 唔用shaw既話

未夾過好難講

on9睇個波都控唔到 唔睇心口控球低汁

廢lin都好似好耐無落過場

馬仔條金鏈真係好mk

可唔可以入多粒

廢lin打歐霸la

唔好燈啊 一陣入嚟

Miki wor..

B仔

不了,落場淨係識同妹妹 dab

河仔打閘算啦

換廢老唔得呀

大佬b

妹啦，爆炸唔識用腳踢波嫁

平安鐘

右邊華西一個打哂啦

加埋朗隊 盃杯專員

Say my name

馬斯亞

換廢老啦屌

You're damn right

爆炸唔掂喎

有幾唔掂呀

暫時ok啊

廢老入波好嘛???

華西其實係咪當今世界第一右閘

幾時有隊長睇

利申 金晴火眼望住

控失 交失 夠唔掂未

爆炸心口痴膠水架

MKHIT

？你盲撚左？

其實高美斯算上左身

差啲3m一齊入

唔換福仔操下

Daddy話係

mk又想抽爆佢

生癌生上眼就去醫病啦

你當艾維斯流㗎？

佢睇緊個場唔係依場掛

MK d防守仲勁過世三

生癌生上眼 冇撚得醫 橙。。

咁緊張做咩 預言緊淨低嗰10分鐘

福仔 239

爭咩, 除左隊長全部都係垃圾

曼區有愛 儲氣幫巴打醫cancer

領隊

Henry out
fuk in

妹妹就好啦 成日可以咁近距離睇波

點解福仔大隻左

福

超新星

一招又冇得踢足

屌 無我老豆份

得10分鐘 福仔點表演呀屌

臨返香港喺後備席拎到hehe簽名落件主場，依家越諗越開心

馬仔好波

點解唔換伊巴走

家陣升埋職教國家隊啦

緊你老母咩 捐撚番落伯母個閪窿到醫病啦

廢老射失239補中 hing zone

攬頭攬頸
姐係大和解啦

咁都唔比隊長出黎撚下波？

迷爆好低汁

左邊輪住考牌???

福仔驚青

SOP死左？

福仔刷射門

而家係國家隊
但係喺ajax唔係助教咩
係喺早期做咗好短時間

唔換得

迷盲迷爆有罪

留隊長26號出？

講真心話為手足好 果位手足應該需要母愛

唔好講d無乜可能既野, 今季你有見過咩...

解圍

On9

伊巴解圍

廢老

ibra今場真係

花式miss

嘩 世紀解圍 屌你老坑

ibra呀

假波

迷西就一定無事

幫人解圍

前蠍子腳

笑到仆街

廢老退休啦

用頭啦屌

災難級當之無愧

今日伊巴 做乜鳩

廢佬走啦 唔想搞大佢

迷盲好低調的

點樣可以打橫彈番個波出去

用頭入左啦on9

廢老解圍幾勁

Good clearance by ibar

咁多餐屎都唔入

呂布高難度one two

解圍解得靚

禁正方點解個波會向後

普巴好波

身位，速度，力量，防守都輸

Mk勁足全場

咪一野拉佢上一隊 夫幹盲可恥

搵條 J 撞一撞都必入啦

荷丙料 不了

中堅巴

唔係唔俾反
好似有位手足咁講嘢唔用腦就唔好啦

留意到妹妹做多左dirty work

妹

伊巴老啦

成撚日想高難度入

福子想漏比伊巴架？

牛高馬大唔肯用頭

呢腳應該回番俾爆炸仔射

Mk好想比伊巴入

追埋神射手啦, 難得盧卡古無波入

mk係迷廢

攬低白連特 得益竟然比屈福特

廢老做乜鳩

俾爆炸仲空

Mk都特登做比廢老但佢都係唔識入

狂餵俾伊巴

Mk比返爆炸就好好多

唔見c丹個仔踢到皇馬正選

可惜助攻王班隊友把握唔到

屌你老母mk 比爆炸la

紙板

個個都做波俾伊巴

Ibra快啲入啦

屌比爆炸應該入左

Mk係咁喂比廢老

mk驚左伊巴

球證咪撚單檔啦

比爆可能入左

屌你老母球證得位

痴撚線

個球證頂撚住曬

球證阻撚住哂

Daddy 係唔係想train 普巴 接 卡神 ?

下半場盲比尼安sm

比爆炸：失撚左 都控唔到波

hehe又黎

廢老攰到

Mk又中臉
矮仔

今場hehe真係痴線
啲落腳仲勁過kante

hehe跑到死

mk 好橙

口爆

成口血

好想ibra入波

對住廢老對到嘔血

MK又比人打臉

MK又中面

佢講未來野 同班熱狗一樣 邊個冇腦d呀 你拎個死人腦出黎諗下野啦

次次都mk俾人打

米希達利恩, 成場好似畀人打咁

MK

今場mom點簡
Mk馬仔馬達都好波

廢老番更衣室要掉人落垃圾筒了

計埋hehe

插 5 下花 漏個波出底線

全季最佳唔係he就係華 其他我唔服

B 仔

hehe

助攻王比廢老激到嘔血

懷疑MK係見到廢老咁廢嘔血

廢lin

lin

廢lin出場

廢Lin 要來了

往死裡地打

Mk係咪俾伊巴激到嘔血

又想換件垃圾

達, b

其實唔可以試下換伊巴落嚟練下陣
要習慣下冇伊巴

黑色大肉腸侍候

福仔完全無諗過自己過人爆落底

淨睇上半場就馬達

給我住死裏打

屌爆炸生得高就叫起肘茅閪

mk比人打左幾野打到咀都爆埋都無牌

又要睇廢lin

差肥仔就齊了

Lin

雖然贏 但成隊上下條氣chok 住 chok 住

撞落黑腸度自爆 掩飾吐血事實

16 場不敗

見到聰明仔要踢到去屈福特好心酸

Dea gea

留意到朗隊又冇份踢

贏兩球算少啦呢場
追得失球呀大帝

位置由第六

可惜迪屁走左

好過馬捷達呀

屌 我要朗隊呀比個廢lin我做乜9

留力r霸呀

出廢lin都唔出隊長

我地十二碼都係人地有 自己冇啦
爆炸失果兩球12碼 冇動作都比人判

講真 係費sir先肯比佢踢 佢點計都中游料

真心佢個級數都係踢呢D中小型班

依隊好似得ddg 華西 細緊同佢同隊過

出lin 又贏波，料lin 黨又贏

希望聽日唔洗做六弟

有冇人唔瞓睇猁?

對拖肥嗰球肯撚定係12m啦

雖然MISS咗好多餐屎
但MK都有好多掌聲

mk下場出唔出到?

三m換走曬

好多球員都中游料, 係費sir先帶到佢地拎英超

話哂嗰時係史高斯接班人

講真 係費sir先肯比你踢 你點計都中游料

費sir留底既都係得幾個姐

金童安達臣

上輪馬仔俾人侵犯完再入埋波呢

上得幾個鐘又要比番個位人

嗰時係廢蛇手上都算踢得唔錯嫁啦

lin想點

急神先係

駛唔到

垃圾曼廢到咁 割蓆啦

ps. 三十年熱刺fans

Lin仔又提供笑話

lin頭。。。

根本今年 就係鳩屎 雙重標準

等睇失分

LIN真係多蝦碌嘢

迷LIN?

佢回歸著23號波衫印左佢
而家頹到踢屈福特

其實LIN咪同聰明仔差唔多料

lin去同聰明做隊友罷啦

3 分鐘柒三獲

反爆有咩好講

黃牌？

Lin真係一路走來 始終如一

成班垃圾獌睇禾猁然波

今日前場幾乎個個都有

傻撚左？我當年入幾撚多救命波 皇狗都救左兩次 德甲又比我入十9幾球

出lin咪贏波囉

爆成個二師兄咁

仲未見到有人單對單 過到爆炸

擇咗名

華西黃嘜鳩

華西攞哂個波wo球證

應該未夠五黃掛？

寫得咁快 一定係寫 馬仔入波下場雪得

Daddy 個樣好閪

個球證都鳩鳩地 上半場又唔撚俾人快攻

有幾個鐘5弟做

聰明罰球斬唔起個波

now話十黃先停wo

鞋底餅踩出去呀 多數黃

個人好鐘意小豆 車仔殺手

3分已袋

3個

好似係
唔記得咗下半季有新嘢

好彩黎到韓國現場咋

但都比人掛牌出售 橙

馬詩雅1G1A

我個廢老半季已經屌打你啲數據

DDG 成功CS

岩岩入2粒